有冇人睇咗《等一個人的心灣》?

PART 1 最尾喺沙灘抱走女主角同喺間屋到抺窗個男人係咩意思? 唔太明白